Title: Tragedia
Date: 2005-04-16
Category: Lituania
Slug: tragedia
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ciao a tutti, sono due giorni che mi trovo in Lituania e il mio iBook mi ha lasciato. E' morto, sembra non funzionare.. Ho scritto su i.c.m un post e spero di[...]

Ciao a tutti, sono due giorni che mi trovo in Lituania e il mio iBook mi ha lasciato. E' morto, sembra non funzionare.. Ho scritto su i.c.m un [post](http://www.newsland.it/nr/browse/it.comp.macintosh/389489.html) e spero di poter dire, in un futuro non troppo lontano, che l'assistenza Apple e' meravigliosa. Se mi avete spedito delle email scrivetemi di nuovo perche' ho perso molti dati...


 A risentirci...


